[組軍完成]車迷季初屌到冇氣討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

lm

next topic
西女人又贏

如果簽到馬列斯同飲水真係拆左李城骨

馬列斯真係簽唔簽都無所謂

有好過冇
起碼好過安少先

BREAKING: Were on to get Zappacosta! A WING BACK!! Bruce Buck walks in and does more in 30 minutes than Marina in 3 months! Boss!
唔知是否真，果兩個高層。。。

Tottenham have had a bid accepted for Swansea striker Fernando Llorente.
➡ bbc.in/2wkBktk

BBC

中場
干地求其又R過同鄉返黎做下後備輪換啦

有新costa已心足

對呢隊波嘅轉會真係無曬期望

真唔真都好 西女人同黑鳩都係垃圾黎

[雙重空氣炮] 車迷季初轉會討論區

去左呢邊先

u

True blue Llorente 幫我地撚下熱狗先過黎

已經空炮都無感

BBC係咁loop返舊料
今年deadline day算靜

補時入波，完場

ig有相了

welcome Drinkwater

一字排開

Until we score
車路士絕殺

完場得飲水+意大利佬？

呢個都正路 費事白逗3個月人工
不過都係比人笑下姐
睇下1月deal 唔deal到先話係咪rejected Chelsea

Technical director Michael Emenalo added: ‘Danny is not only a Premier League winner but also has Champions League experience which will be invaluable for us this season.

咁都有得J

補左35分鐘時

好難滿足

咁都係事實嘅
李城歐聯打得唔差

其實英人三寶
佢最fit干地理念
體能好、防守好、肯跑肯迫
防守數據算中上
只係星味不足姐

飲水當打年齡，其實啱數

李城True Blue

計埋得幾場
國家隊出賽又係一隻手數得哂
不過照j

終於簽到人

8強

望下其他果3隊，出醜

西女人同nigga都係要lan

當然係無big name 我先會咁講

Ox打左6季阿狗都係歐聯16朗
飲水入到8強
你話邊個級數高d

三個

有無人記得Drinkwater係獌青訓

咁人地又真係blue wo

兩個一字排開

飲水竟然肯黎打後備

Yes

西女人同黑鬼又有得hea一年

2 件收貨喇

兩件 好過無啦

上年Kante 今年drinkwster

danny唔係有手有腳咁簡單
起碼有腦
巴克利=無腦

真係垃圾轉會
一開波俾人hijack
都妹下妹下妹到最尾先簽人
到依家後備都係補得一個cm同wb

係要死追班垃圾爛鳩臭英人
屌你西女人無撚腦
唔係有其他人出手去意甲執隻wb番黎
真係食得屎

夠爭前四

夏細佬

世3踢完無傷當簽多個

如果一月佢肯黎就原諒佢

拆骨

李城真夠朋友
70m比左pair 英超冠軍中場黎

drink water 都要J

垃圾車

捱3個月 一月再deal ok?

Kante 更衣室有 fd 陪

J佢英人

如果加埋華迪就fit

歐聯佢好大機會秤先過法比加斯
干地打歐聯有機會轉352
仲要3個中場都會係防守型

雖然簽完，但係高層一定要繼續屌！

干地 辛苦你了 想要既乜都無
唔好走

人地1月去熱狗啦仲點會有車份

屌你老味唔好以為簽左兩件就無事呀
快撚d躝 兩條閪人marina emenalo

完全唔覺隊波upgrade左

推

閪女人躝
黑鬼躝

又真係一個都無

total簽左6件
caballero, rudiger, bakayoko, morata, zappacosta, drinkwater
簽多件前鋒就好

Drinkwater firm? 車仔facebook page 唔見ge

咁我地係差後備姐 正選其實都夠打既。。
唔通好似psg咁咩
Mbappe + Neymar

翼鋒得三個人踢到

Negative spent 啦，高層：不了

垃圾轉會窗屌你老母好彩訓咗冇通頂等仆街啦

夏世四

ig有

去條毛咩 熱狗想完約free呀

plan b,c,d

莫仔客串

拎咗波衫影相，係爭在未落場

唔知Musonda可以R到幾多出場時間

想問下馬列斯最後點？

夏細佬係唔係買完之後即刻借左出去？

仆你個街，呢個轉會窗比2隻愛狗咁樣撚法都咪話唔興

interested, no bid

drinkwater幾$？

賣/借走左幾多

歐聯出法比 送死

贏唔到都唔輸先

佢仲係巴塞跪緊

Stones已經俾佢撚爆
好彩無買到

呢d垃圾有閪人想借咩
買黎陪下佢大佬

阿狗係咪又無買人？

今季繼續勝利十一人

跪到1月

sandro呢屌你老母

Barkley turned down Chelsea after Everton refused to deal with Tottenham.

Matt Law

Zappacosta踢到左翼衛架可?

親子足球樂

其實三個翼打四線真係夠咩
又要Hazard全勤 Musonda就算啦 啲體能

飲水

西班牙deadline仲有一日

踢到

比爾連都得架

山狗最後冇走到

有左佢Kante間中可以抖下

爺爺愛將，不了

刷下存在感姐

下一目標：costa

聯賽盃你唔係諗住爭呀
比d細路踢下好過啦

A graduate of Atalanta’s youth set-up the Sora-born footballer joined Torino in the summer of 2015 and though he’s nominally a right-back he can also play as a right or left-wing back or if needs be as a winger.

無翼峰 無前峰

#costaback

飲水都J呀

人地英超冠軍黎架

牙銘本身係翼黎

想人降班咩

英雄式回歸

真係€43m +11 就好

Sky Sports News understands Chelsea and Atletico Madrid will discuss on Friday the possible transfer of Diego Costa. #CFC #Atletico

仲有馬列斯

冚家剷路蘭迪都爭唔贏？屌你老母掛撚住捽碟臭西女人死黑鬼

賣埋狗達我地net spend又變返負數

唔知佢兩個會著幾多號呢

本來： Ox Drinkwater Barkley Llorente
而家： Zappa Drinkwater Hazard

點解會想去熱狗 R爆頭 咪又係ali後備

Ox barkley llorente 有呢3個真係fit 晒

投資未來

全撚部都係後備plan,一個首選都買唔到on撚柒鳩

見到愛post都有人屌巴克利呢條撚棍

去熱狗好呀，又AG又巴克利

講緊barkley? 我覺得佢純粹係傷到唔想走住
出得都開winter轉會啦

張伯倫唔撚要啦

索性收購埋

一月轉

簽唔到落難迪真係

有預感飲水嚟到都係冇人理kante

barkley無所謂啦,黎到都唔會想佢有機會出
前鋒呢

我都係 有d source 話佢唔想傷住轉會
想等好番先

呀衣

比多d機會阿衣囉...

Barkley 11月先傷完就算啦
係Llorente咁都俾人hijack真係屌佢老母

愛狗依家冇錢收

雲加作出歷史性all in 92m買人
但回覆係：阿仙奴？不了。

大家都係true blue

咁仲係唔係佢主場放飛機

之前又話華迪連後備都未夠班

計埋一月就成憶

英人係麻煩d，巴卡都轉到

Selling club

路難迪

深藍聯盟：李愛車

西甲唔係聽日先完轉會？

仲要倒貼人工

係呀，遲英超1x hours

drinkwater必印
個名太正

想睇costa 返黎坐半年後備席定去去快點躝

沙皮單transfer 真係唔急，反正廁所總有位置留比佢，佢都唔後生啦

見到佢d轉身射個3分波 真係不了

頭搥靚喎

想特別啲印
Drinkcoke
Drinkwine
Drinkxxxxxxx

Chelsea agreed a fee of £35 million for Barkley, as Everton had refused to deal with Tottenham on the final day of the transfer window. But Barkley was uncomfortable with having his future dictated by the Toffees and informed Chelsea that he wants to wait until January to make a decision on his next move.

Chelsea will try for Barkley again in the New Year and it remains to be seen whether or not Everton will change their stance and listen to a bid from Tottenham in the next transfer window.

Matt Law

Drinkwater 第一場就作客倒戈

搞政治搞到引火自焚抵呀

我覺得d人印drinkxxxx果d好柒

真廢，無計

其實佢有無傷

Matt law 琴晚都跟得軌幾貼

比d時間佢啦

好想瘋狂印飲水

if barkley 1月黎就算佢 橫店真係大傷 但落難迪真係
總算叫補番後防同中場中

跟黎做咩呀...都唔簽

講真，機會已經好多，當年雷米

巴哥都要戇鳩一兩年先大爆發

無plan b
場場後備睇阿衣轉身射個三分波
都咪話唔爽

英超都係踢左3場
舊年佢後備入黎做唔少野
唔駛咁harsh下話

點解要J Barkley ?

依家隊波無空間俾佢on9一兩年啦 想踢歐霸咩

熱身場入完兩球tweet 完fifa
以為自己勁左
點知柒到依家

Diego Costa's transfer to Cobham Toilet confirmed by
Blues. More news to come... #CFC

幫達子做下輪換都唔夠班

佢唔改善心態一世都咁鳩鳩下

有得笑

Conte: the best position for him

最慘唔係技術差 係無腦

其實我地下季唔洗點簽人了
回收同回購番d成材外借已經夠用

未來

達仔有入波有助攻
亞衣都有，不過係入自己

Cls confirmed

好灰 其他球會都有決心過我地咁
唔好用阿仙奴比 佢地直情放棄

龍虎切 tam仔

雷米自己成日傷，怪得邊個
15/16 就

最主要都係心態問題 成日想做英雄鳩射

It's great it's great it's great

仲要po上ig，以為自己好型好勁

利？
得件羅白臣 沙拉 slk

tammy仔 ，龍虎切

收返黎再賣出去整靚條數

同ox

西女人同黑人: 回收番黎賣撚哂佢

依加3隊爭兩個位

沙拉一件頂三件啦，打妓果場J到出血

其實有呢個心態幾好，最緊要技術有提升

基達

仲有naby Keita 牙

下季就算9數啦

我終於有朋友

技術差係重點，心態我反而覺得ok

2個毒撚唔會係朋友的
只會2個毒撚各自各

達仔 巴卡都吊打啦 都未計果幾件

得罪講句
阿狗戰術on9姐
明知猁前場壓迫咁犀利仲推到條防線咁前

隊波有個識時間停頓仲唔夠
要來多個轉身射3分波

Ox就算撚數啦 人地撚狗咁撚我地
嚟到都唔高興
Barkley又空炮
係Lorente比人hijack左真係屌出聲
人地寧願做Kane後備都唔撚嚟
希望阿衣生生性性

正如你唔會屌洛賓用洛賓軌跡唔交波，
所以比d時間佢攞經驗同提升下自己啦

阿衣有2招技起車仔最top
第1招 3分波
第2招 無視敵人

下下禁區頂轉身就射仲要下下都無力
毒到咁都叫心態ok只係想入波表現自己

好似卡勞咁， 老左都未成長完

堅

依加最驚得幾樣野
有人傷
世三未續約
干地唔做

我地前鋒都唔夠 真係下下等安打救咩

巴哥果d先係轉身射三分波

舊年o係度話阿衣走位好過哥狗好多
今年又話佢淨係識轉身3分波
真係

有無巴打知Barkley幾時傷

全部唔傷得！

第3招 成為敵人

大家都一兩場波就結果論

drinkwater 真係咁差咩
做咩個個笑話低MATIC 一個LVL
英人、後生同搶拼力 呢個價我覺得OK呀

開左季先唔做?

有鬼用咩 利本身攻力唔差
係人都知係後防問題
佢地又買唔到vvd

Ayi算吧啦

最緊要個名好j

可能佢同卡奴一樣 淨係可以做SUB
夠幸運值出黎入返粒 又坐返幾場先

幾認同之前有手足講
亞衣今季大隻左之後鈍過上季季尾好多

冇計 依幾場差撚到冇譜
睇熱身賽都知大撚獲

Matic入獌狗就變球皇啦

Matic 換飲水加巴卡ok ar

其實唔簽人都未算最驚
最驚Conte 走/炒

名氣差姐，其實幾勁

都算big name嘅
有排個個都笑鳩佢叫Drinkwater

佢最後走唔走到

真心
用kenedy打前鋒仲好過阿衣

價錢我根本唔在意
理撚得佢一億買
同班西人在意d錢？

雷米有無走到？

難得車仔個名正面左

matic個replacement應該係吾皇喎

訓醒有飲水同翼衛都算係咁

似為反而反啵

中場out matic in baka water
Rwb都算upgrade左
隊波點都厚左既

但係左翼衛同後備前鋒個問題無解決到

黎到轟咪一樣要做後備

馬迪條撚樣係度又搶唔到波又鳩傳，
飲水呢兩點做得好過佢已經係good deal啦

原來飲水踢過獌

問題要四線, 三日打一場邊回得切氣

留意到車狗開始滿意陣容
閪女人同黑狗又贏

安 一手包辦

意粉仔踢埋
等阿衣裝返個腦/無鋒

zappa可打左翼衛
後備前鋒舊年都係用阿衣架啦
不過2個前鋒未必夠就真

明明買番黎個陣係前鋒
比摩佬改佢做左閘
哂左佢

好成功既marketing 技巧 - 絕殺
同雲加4月發力/奪飛機盃盾一樣既技巧

Recall tammy

點同 達仔依加都只係踢到70分鐘
人地Kane踢足90分鐘

自我安慰姐

yes
你老母踢前鋒都好過阿衣

滿你老母

Kenedy認真聯賽杯試下前鋒

原來drinkwater用開4號

法比上
打無鋒

等睇zappa搶正選位

唔撚洗試，佢長坐啦屌

最佳位置

呢隻沙port沙皮狗想搶我位
慳d啦

Kenedy有腦得過阿衣就唔會搞到咁啦

應該都夠爭四掛

橫掂唔夠前鋒

開始淆

其實買巴卡同飲水都係為左留住簡地

係，聽講腳頭好勁

講真,好彩Shitty未買到山狗

成隊最放心真係簡迪

而家係用場計
達仔踢完盾已經畀人講緊水貨

仲記得上季啲友係咁J阿衣識搶點 好過DC
西布朗嗰場更加唔駛講

zappacosta 感覺似傳中之鬼

好彩lemar面對92m都不了

8號吉左喎,飲水著啦

legend

今次真係Kante Drinkwater Bakayoko
KDB中場

如果淨係踢聯賽 依個陣容都幾好J
但照屌西女人Nigga

好彩利買唔到lemar vvd就真，vvd好撚緊要

塞爆個中場

普通金卡

Dllm?

都係
利改善埋後防就仆街了

一日中堅仲係懦夫暈就唔驚佢啦

有冇飲水個張睇

我的馬刑斯去了邊呀....><

Zappa 乜水 聽都未聽過

feel到摩西已經驚到瀨屎

跪緊魯營

馬列斯唔黎車咪唔黎囉，
我地唔需要兩個安

雖然簽唔到咩big name, 但最後關頭都簽到個wb, 期待今季既車

最緊要係世三唔好傷

件8本來應該係比巴克利 依家唔黎慳返

希望下一場可以後備踢下先

可以同azp一齊斬燒味

馬前季超勁.. 佢好過安應該.. 無咁拖慢..

有預感世三每個夏天都會傷 避轉會

當年kante D數據都好差

真藍

飲水留返長啲頭髮可能冇咁毒呢

得返兩年約？

如果今季續到五年就好

2020

巴咁多錢都唔收留佢 仲去買保連奴

摩西依幾場踢得都有啲低調

呢個陣容唔派膠都可以16強+前4既

安係鳩跑型 馬係技術型
利申想買馬

要數據靚一定係big name價錢一定貴
我寧願係班球員喺車表現自己，加盟後變金咭

幾貴都要留佢

kante終於唔駛做毒撚

簽世三neo
玩政治

前題d人唔好傷

我地而家有幾多個開季

上場安幾好... 係有幾下反擊原地插花.. 然後思考人生幾秒到仕世界都返哂來--

我一早同藥膏同迪加做左朋友

睇得出如果買得多人
干地真係會用心幫我地拎歐聯
得唔得一回事 用心都好好

個陣都算係咁
係前鋒同左翼衛冇後備
其他位都算夠人

吾皇幾時改造kante形象

我地己變成險簽隊...可能我地看財表可以J下..

世界盃年係難買d

隻沙port狗好似可以打2邊

有日我返嚟 見到我灰髮 仲唔嚇撚死啲人

話事話有師兄知DC點嗎? 留車嗎? 可能同干地好返都唔錯

啱啱追完post, drinkwater係咪終極壓哨簽

無可能好返啦

直頭係until we score

邊有可能會好返 可能一陣就簽左

飲水係咪40m

矮仔好難搞

佢依家好重要
全個球會廁所靠晒佢洗

好似35

講真簽埋路撚迪都勉強收貨
依家咁樣真係唔掂 咁易滿意好快變阿狗

save conte

求神拜佛達子唔好傷

咁就安心了，合理價錢

嗱呢位ching思路就岩啦
果兩條撚屌係幾時都要屌柒

邦尼去唔去到天鵝？

講真點都唔收貨架喇，但暫時粗粗地都起碼頂到半季

'It has been a long journey to get here but I am very happy and am looking forward to helping the club win more trophies.’ #WelcomeDrinks

welcome drinks

lets drink

西女人食屎啦屌佢老母

牙朗FIFA 16時咪又係得75

我個巴克利

一月黎

講真一月最多比15m
半年約可以傾免簽

Kante上季82一樣好好用

唔洗黎，垃圾仔咁玩野

希望干地唔好走

book飛機未

人地唔想嚟呀

睇球王片飲水好似防守做得好過法比
會唔會352出飲水簡迪baka

我都係

一月重點收購目標：山狗

好彩利狗簽唔到vvd

曼城重點收購

我真係唔明，係唔係最後一日簽人西女人會有高潮
點撚解唔早啲簽

事但搵個防中都好過法比架啦

半年約真係全民皆搶

法比做返plan b算啦

飲水著幾號

西女人黑鳩同小學雞一樣
唔到尾都唔做功課
咁撚改自然好難人簽人
兩條仆街快d lan

想班人價點知俾人撚返轉頭，班球員有性格唔撚黎

最後一日老師家訪先返入屋做暑期功課

中場：4個人輪2-3個位
翼鋒：3個人輪2個位
前鋒：1.2個人輪1個位
左右閘：3個人輪2個位
後衛：4個人輪3個位
係咪咁

馬列斯呀我要~!!!!!!! 仲有機嗎~ 一起集氣..

見到隻沙port狗黎到做我後備
都好既 比佢係飛機盃出下

門將: 唔需要擔心
中堅: 兵源足,質素都唔差,但最大獲既係5個人選入面最唔穩陣果個竟然係隊長,好考干地點處理
左翼衛: 牙朗 但一傷就比較麻煩,後備要左腳得個Kenedy,或者用Zappa同AZP頂
右翼衛: 希望Zappa可以同牙銘競爭下,令呢個位更加有貢獻
中場中: 夠腳,Kante唔可以傷,無佢爭好遠 等睇bakayoko同飲水既表現
翼: 世3同Pedro無傷就 ,柒頭安踢後備都OK ,Musonda唔知有幾多機會出...
前鋒: 2個都要成長

結論:買到洛蘭迪就好

屌下佢地又搵老豆出黎擋

武神打

呢個陣應該有前四既

無bid

Kante 豬原來有ig

夏神復出有波入

GK: Courtois Caballero Eduardo
CB: AZP Cahill* Christensen Luiz Rudiger
LWB: M.Alonso Kenedy (AZP) (Baba)
RWB: Zappacosta Moses (AZP)
CM: Kante Bakayoko Fabregas drinkwater (Luiz)
LW/RW: Hazard Pedro Willian Musonda (Kenedy) (Moses)
ST: Morata Batshuayi

夠人掛 捱到一月

牙衣真僽要調整下個心態，上季後備出嚟場場交到貨，但自從熱身賽對十一山山阿狗後明顕心雄晒，太急要表現自己

應該去到 唔係都唔會放洛蘭迪去熱

我一早講有個有經驗前好重要

要前四嘅話, 首要條件係安, 阿銘同阿衣執返個腦先

望住飲水 沙柏 冇興奮感覺

上年都係咁諗，點知1月淨係recall Ake

我好懷疑話巴克利體測途中走咗
佢咁傷點做體測 做到都無理由過到啦

正常呀

舊年夠做啦,無歐聯打,call Ake都係買個保險
今年如果半季就殘哂,一月唔買唔得啦

個性簽名

應該1月先買
會唔會咁水魚依家買
不過我轟高層個腦又好難講

AZP同ZAP疊瓦

佢係獌青訓黎

Fearless

都係走，去熱定車有咩關係？
可能同達不和？

埋單6件，外人就咁睇可能會覺得啱數

佢唔亂放人
咪ok lo

應該唔會著8號掛

Zappacosta>21
Drinkwater>?

8

放走Ake,查路巴,切切其實都ok，
留係度又冇得出，出去成長下好D，
只係買人太慢，不過都拎左六分

其實最大獲都係無左哥狗同賣馬迪去獌
位置黎講D買人已經補返哂

宜家要求神拜佛至少呢半季唔好再有人大傷

前4加8強就收貨
盃仔快快手收工

8號係留返一月比巴克利

D 收購目標全部失敗

就咁睇.. 我驚天神會好似艾基咁無得出.. 冬季就走..

ake會有得出，唔買迪加既話

下年世界 佢地都想出去踢正選爭表現喇 所以都唔可以完全怪車仔借/賣d後生走 因為佢地都想走下年踢世盃

咁多線作戰,如果干地肯輪換的話又唔駛驚既

後備陣容係厚左 勝利十一人就

好難講.. 干地鐘意正選十一人..

咁呢個就係干地既問題啦

發覺last min簽左兩個二線兵
已經有人上水幫西女人奶
西女人又然

基本上除咗杯仔 亞衣都冇可能係正選

洛蘭迪好有lukaku個feel

屌佢老母啦 路蘭迪去撚咗邊呀

平平地做到plan b好重要

想問下路蘭迪最終是咪留swansea

之前承諾話最少買3個人
計埋夏三弟又真係三個人既

有人話會幫佢奶咩
對兩個球員正面 同幫佢奶係兩回事

去左熱狗牙

D. Costa
CFC Department of Hygiene- Toilet Division
Junior Janitor

幫佢整張卡片

留都無咁sad

當務之急：
踢走西女人同黑人
踢個哎呀隊長同牙銘落後備
Willian lan

體測fail真係唔奇
Baka小傷做完手術都抖左一段時間先體測
Barkley大傷完唔明點可以咁快體測

條仆街浪費左我車幾十M 收番錢都好

remy 走左？

但我覺得買唔到都冇乜所謂 佢過黎其實都冇位踢 而家個陣都唔會長期有10號俾佢踢

屌

佢都算入左好多波 但最後變左蟹貨放唔走。。

熱狗做野快到

點解去熱唔去車
佢鐘意打MMA?

馬體會點解唔冬季先買DC? 以家買其實無咩SO, 買完又唔出得..

不知不覺安踢巴西又一個助攻 迷安又贏

冇主場 hea歐聯

那來的吸引力？貪mma

比利時大炒9:0，夏神復出入波

車係人地體測緊先出價, 仲要低過熱, 點買

世三一入波一助攻 冇傷

而家條友唔肯返英國操....一月肥到隻狗咁都似

入波個個佢細佬黎

+ 助攻

Eden Hazard vs Gibraltar (Home) 31/08/2017

D. Ibrahim (15 og) T. Meunier (18) R. Lukaku (21) A. Witsel (27) R. Lukaku (38) E. Hazard (45) T. Meunier (60) T. Meunier (67) R. Lukaku (84 pen)

我諗馬體會唔肯簽到一個出唔到場既廢人，
一月先會再走

粒粒星

對直布羅陀，有腳都入到波啦

車路士仲有冇出糧比佢

Meunier右閘hat trick

Sor自膠 我睇球探寫細佬 睇返其他先睇係世三

龍門：
古圖斯 卡巴尼路 是撚但
中堅：
Azp 雷斯 天神 迪加 隊長
左翼衛：
牙朗 殺怕哥斯達
右翼衛：
殺怕哥斯達 牙銘 Azp
中場中：
法比 巴卡 簡迪 飲水
左右翼：
世三 柏度 安
前鋒：
達 亞衣

勉勉強強都叫夠人用既

想做第二 唔想做第前鋒啩

除咗中堅，成個陣冇升級過

希望沙柏＞銘仔

個Meunier咁勁，點打鈀啊

只有買到卡拉斯高先有得一戰

輸緊轉陣都出佢唔會出ayi啦
跟干地唔happy咩

21個,3 個龍門
你無計 神打

Hazard踢右？

歐聯實對PSG架咩

繼續勝利十一人
後備咁樣一換一都唔知叫唔叫upgrade

疤都唔夠鈀打啦我地唔駛諗

未, 應該今日走

走唔走都無分別

如果佢做到OX咁就簽到既 鬼叫你last min bid

慳人工

左

衷心希望唔好再見cahill 條仆街喺場上 俾天神/超人正選
中場我諗baka應該做住後備先
前面要睇夏神幾時操返fit (lan最好都係唔好出咁多)
應該都有前3/歐聯8強
最好執埋個聯賽/足總盃!(如果1月再增強)

買得過

雖然只係直布羅陀，但有幾可見到一條友一場波3goal 3assist

睇下16強對咩,一陣次名出線真係分分鐘16郎

PSG

出定先
一月轉會買到電話佬/卡拉斯高/Sanches
三中一我自殺

想賣世三定卡吐

賣Cahill 唔係有人想要Cahill咩

Psg直接買起油王叫車路士做佢衛星球會

如果以舊年被屌最多黎講
哥狗 馬迪 -> 達子 Bakayoko
咁算唔算upgrade
我覺得哥狗個入球率唔算低,唔知達仔可唔可以keep到
馬迪D缺點好明顯,Bakayoko暫時睇落無佢咁鈍

安就算啦,世3好返佢都係後備多啦

宜家呢個陣希望打3511，打熱狗個陣
左右翼唔算多人
中場就夠番多人去搶

其實落後緊要攻都係得包輸呀衣同埋韋利安...
唉..

冇主場其實係一個咩因素

馬迪唔係去獌就good deal
哥狗special case姐，勁個時真係無人代替到

中場得買四個人 點打3511

最尾得2個

沙巴係咪23M?

咁飲水埋單幾錢？

luiz都係架麻

其實馬迪唔差的.. 佢強行係防守.. 上季防守主要係簡迪,
分波, 博腳唔係佢個範..
師兄唔知有無留意.. 季初佢係車仔助攻王..
以家佢係曼專心做返防守.. 佢返哂來啦..

fb仲有傻鳩覺得今個轉會窗表現係好

一月如果歐聯未出局

唔增兵死硬

始終達仔護唔到波同體能差係一個事實
希望會慢慢跟返上嚟

助功王係有d －6既
講真唔太關佢事

之前淨支出5m
而家加埋zxxxxxx 23m
飲下水又35m
但係仲未計賣走哥狗果40-50m
條數又靚左
西女人又贏

都ok o既

好笑個好

你都識講佢地係傻鳩

我屌撚死嗰啲話滿意嘅fake blue呀
本身目的係upgrade隊波變到依家後備都唔撚夠仲話滿意

呢個真

重點係佢迫住要分波,,進攻... -6到變了助功王
但同事將佢弱行放大了..
佢之前係歐州欄節王..
以家係曼岩佢踢..專心防中..

舊年特登set馬迪角球做前點,2傳俾隊友,效果幾好,所以助攻都多
但有時上腳上得勁慢俾人逼波,或者鳩傳傳失,以防中黎計真係唔理想
暫時踢獌係睇落唔錯,但對手都係普通料 唔駛咁驚獌住既

平靚正 冇簽水魚價 達子仲有d貴

有幾球助攻係佢鳩俾一腳
Pedro / 夏神射靚波

你去屌fb班友 波台手足冇人會滿意

焗住俾呢個價 明明其他兵都係平靚正

都係..XD
專心防守佢好勁的.. 話哂以前都係歐州欄節王來KA

做咩姐你

你打好啲中文先得唔得呀？
好難睇

講錯咩啦師兄我--

一月有咩買

唔係話踩馬迪
但佢最大問題係穩定性不足
佢上季同14/15個季都係上半季交到貨
下半季做忍者
15/16直頭成季都垃撚圾
如果馬迪下半季踢得番而家既表現再講

25迪摩迷嚟

啱啱上官方fb仲見到有人幫黑人閪女人護航
話時話做咩fb呢幾個月成日有獌狗攻城

睇返數據呢幾年 原來世三助攻數據比較少 10個都冇

屌你老母表情撚

夏神同kdb 幾有默契

果陣半場換入換出講到佢好不滿
點知原來仲係心繫摩狗

You are right

一個S 一個M

其實達仔+呀衣其中一個上力、夏殺正常發揮、防守穩定，應該英超都有得鬥下，歐聯就見步行步

通常都自己爆入去射

好滿意啦 中遊球隊 中遊轉會 XD

佢上季入波數目係佢效力車仔以來最多既一季
佢季尾有幾場想幫哥狗刷數據入波
仆佢個街哥狗就下下都食唔到叉燒

冇正宗左翼衛打後備輪換，今年真係要睇阿朗有冇傷病，同埋下干地train到阿朗去咩級數，可唔可以上到去acole，Sandro依啲咁勁

唔傷就夠

豬豬Ching係咪小學未畢業？

好想買FIFA 18，用PSG 瘋狂屌打其他隊

不如諗下佢幾時先有第一頂國家隊cap帽

古天奴走唔到

買

呢排成日見你o係遊戲台出現喎

返工緊.. 偷上網係咁..原諒下..

FIFA 世界都係皇獌屈D

ox 咪又係要死番去打後備

返學就返學啦, 扮咩

三章幾野.. 又要養家..養老婆.. 我都想返學..

收皮啦

車既前鋒入到波係首要

傾下計.. 做咩又罵人收皮啦? 得罪你D咩?

如果今年仲係好似FIFA 17咁肉腸屈曬機嘅話
皇巴拜鈀都唔夠佢地嚟

tolisso>bakayoko
lukaku>morata
bonucci>rudiger
fabinho>drinkwater
sandro>zappacosta
全部都係plan b

你係facebook過黎？

好彩噚晚有瞓
真喺恭喜唔瞓嘅清有得丁飲水同俾巴克利拒絕

成日斷波 中後場又要幫佢執屎
遲早失波

控球多 可以慢慢搓對防線壓力都無咁大

Fabinho 有入過plan 咩

悶未打下機
巴打玩咩多

Fabinho閪女人唔要架
太貴不了

飲水係訓醒返工先有得丁

今朝搭鐵, 去到九龍塘站勁多學生妹逼埋黎
除左身體接觸, 又有體香
搞到扯左成程

火車 蝗仲多

老鼠第三個分身 XD

Danny Drinkwater and Davide Zappacosta have each been given their Chelsea squad numbers for the 2017/18 season.

Drinkwater, who arrived from Leicester City, will wear the number 6.

Zappacosta, signed from Torino, will be our number 21.

成日笑熱狗高層放暑假
人哋最尾幾日先做嘢都好過閪女人
洛蘭迪仲要俾人搶埋跟手再俾人撚埋青訓
都唔知次循環會唔會俾洛蘭迪入波

換血得黎d人無勁到今年target有個足總都算係咁

唔好quote條文盲
見到D字都眼冤

盃仔唔好理啦

宜家啲學生妹講蝗語 下次試下塞張一百蚊俾佢，可能即場幫你含

追埋lemar同Fabinho 啦

仲係冇人著8號

飲水會唔會著8號

我地一齊支持所有車仔嘅球員

留返一月......

留返俾verrati

6號

Drinkwater, who arrived from Leicester City, will wear the number 6.

Zappacosta, signed from Torino, will be our number 21.

留比切

車仔一直都唔係sell靚仔

個一字好長

好似拉登D手下

食撚屎喇閪女人
垃圾

有無手足知Drinkwater 幾時先傷逾復出

我踏綠色線, 無咩蝗學生妹喎, 基本上都係本地女黎
不過有時又借d意hi到/撞到人下體, sorry都無聲

扮傷

即出

琴晚lemar入兩球

星矢,Hea仔你可以去馬

安囝唔聲唔聲又係國家隊交出助攻

Lemar真係正野黎
有體能跑足90分鐘既黑馬達
車仔俾d大志下年重鎚買佢啦

Tolisso係bakayoko既plan b
Zap係張狗plan b
Sandro既plan b係冇買到既

係
因為Sandro 根本無plan b

老鼠分身手法層出不窮XD

同埋Fabinho rmc有講過摩想賣比車
但車拒絕

睇左出面個post, 計埋飲水我地今季買賣支出原來都成億

仲是否夾錢？

飲水唔著8號

達子都成70m啦

好廢喎
同包皮一齊踢一睇就覺得係2班波
同當年夏神 謝雲奴差唔多

係
所以好難屌得入佢地唔科水買人
最多都係屌佢地冇planning成日拖到最尾果日先買後備plan

而家靚仔得達仔一個

仲唔夠?

金章安

牙朗呢

hazard 幾型, 衰矮

要留俾Barkley牙

俾d大志，一月買基沙文，阿拉巴同佢一字排開同西女人黑人影相

M朗都仲型

Hazard 好型啵

夏神眉頭深鎖嗰陣好撚殺食

Zappa好似瘦版伊巴

仲記得派清你個時可以臨Deadline 20M執佢
而家人哋唔肯嚟啊

世3 sell風趣

你睇，西女人又贏啦未計賣狗達，未計oscar都係用左70m
一線球隊仲要岩岩打返歐聯，結果netspend接近$0

而家咪壓價由50m----->35m啦
個球員唔肯黎無計

好似變態佬

呢個真，記得佢玩鳩自己個仔

得罪講句
而家Aurier 同 zappacosta 同價
2個球員有得你揀你會想要邊個

哥狗1月賣到錢先算啦

世三淫笑個樣先正

用嚟加70m 換卡拉斯高ok?

Lm 睇conte 化毒瘤為神奇

aurier 咁撚麻煩真係唔想要佢
可惜買唔到aoc

嗰陣連伊巴都笑鳩

依一世都唔會要aoc

夾$100

Costa come

夾$200

好垃圾

鳩層捉緊棋
鋪緊路 同拖連奴打好關係
比洛迪 已經係我地既人

咁快睇完

出波幾勁，摩西斯你收皮啦

老實講，今年轉會窗本身買埋路難迪
我係可以比70分
依加比盡55-60

又未至於好垃圾嘅

建議大家屌左先
用返上季對阿朗既懷疑態度
燈下先

飲水買左幾多錢？1

阿銘勁葡萄

我覺得差既有限既
佢體能好好，速度正常，傳中都唔錯
打翼衛差極有限

夾 但點比？

睇黎zappa對牙銘真係有威脅

其實第唔到第3前鋒係好撚大獲
達囝最盡70mins
剩番個廿mins要睇ayi

仲未知佢防守點

Big6除左阿仙奴冇爭過我地人
隊隊都爭贏我地
英超冠軍

confirm左係實行先

沙包

醜

銘仔車區專屬狗🤔

出面個post on9既
我地賣既人妹多undisclosed fee就唔計落去
仲未計ock筆轉會費

35m

雷米8號

o....

有冇人整條update既出黎

留隊 最已陣

隻沙port狗21
飲水6

其實可以留
反正車路士錢多多，果小小人工
望佢十場有三四場ready都叫有多個前鋒用下

9萬週薪

CHELSEA

In

Davide Zappacosta - Torino, £23m

Alvaro Morata - Real Madrid, £70m

Willy Caballero - Manchester City, free

Antonio Rudiger - Roma, £34m

Tiemoue Bakayoko - Monaco, £40m

Ethan Ampadu - Exeter, free

Danny drinkwater - Leicester city , 35m

Out
Oscar - China , 60m

Juan Cuadrado - Juventus, £17.3m

Christian Atsu - Newcastle, £6.2m

Asmir Begovic - Bournemouth,8m-10m

Dominic Solanke - Liverpool, 3m-10m

John Terry - Aston Villa, free

Alex Davey - released

Fankaty Dabo - Vitesse, loan

Bertrand Traore - Lyon, £8.8m

Nathan Ake - Bournemouth, £20m

Tammy Abraham - Swansea, loan

Kasey Plamer - Huddersfield, loan

Bradley Collins - Forest Green, loan

Charlie Colkett - Vitesse Arnhem, loan

Ola Aina - Hull City, loan

Mukhtar Ali - Vitesse, undisclosed

Ruben Loftus-Cheek - Crystal Palace, loan

Nathan Baxter - Woking, loan

Alex Kiwomya - Doncaster, free

Josimar Quintero - Rostov, loan

Todd Kane - Groningen, loan

Nathan Chalobah - Watford, 15m-20m

Lucas Piazon - Fulham, loan

Marco Van Ginkel - PSV Eindhoven, loan

Ike Ugbo - Barnsley, loan

Jay Dasilva - Charlton, loan

Kurt Zouma - Stoke, loan

Mason Mount - Vitesse, loan

Nemanja Matic - Man Utd, £40m

Izzy Brown - Brighton, loan

Jamal Blackman - Sheffield United, loan

Michael Hector - Hull, loan

Tomas Kalas - Fulham, loan

Matt Miagza - Vitesse, loan

Bekanty Victorien Angban - Waasland-Beveren, loan

Mario Pasalic - Spartak Moscow, loan

Lewis Baker - Middlesbrough, loan

Jordan Houghton - Doncaster, loan

Kyle Jameson - West Brom, undisclosed

Malakai Mars - Barnet, undisclosed

Expense:£5m-15m

JJJJJ

唔係過左西甲咩

今季應該要預一個球員踢兩到三個位置
應該會比干地調黎調去
好似熱愛兩場

原本條list又無計ock,又無寫chalobah, begovic, solanke(青訓培訓費） 然後買又無加飲水果筆35 就話我地洗左75
信果條友都弱撚智

羅蘭迪單deal
又係算死錯？
好似熱刺肯比長約

人地體測緊你先出match bid

最後馬列斯留李成？

chalobah 5m 到咋

Hazard costa 一線

yes

比雷米著8號做乜鳩

oscar都計落去 ?

查洛巴有咁貴咩

上年冬天開始傳，傳到deadline day先bid

個樣真係好似搞細路女果D 變態佬

喂你計埋oscar又唔係幾岩數喎
人地係中超架都同人打左幾場

無撚用真係

自膠,睇番先知5m因為有加回購

美利拉斯

咁你賣左ock果陣有無買人呀?條數係唔係都係今年架?
收左錢就話唔計數,賣出既就條條數都計?

熱狗愛華頓呢兩隊西波年年轉會到撚化垃圾車
高層係咪豬兜

之前睇過好似5m浮動7m咁上下

宜家留Remy係最好嘅plan

賣lukaku果陣唔set回購 人地今年放都唔放俾你
最撚衰魔狗 賣撚晒走啲人

話左閪女人唔撚識足球

屌,你係諗住買路蘭迪你就用Abraham借用+錢啦
屌你老母
借人/賣人就咁撚咁快手

除左簽到火影果年 之後都係7

英超冠軍+轉播費已經大把錢啦
仲賣撚左咁多人 為在幾m係度磨 又唔柒bid
仆街死啦

如果一月前公開炒撚左果2條仆街
呢個轉會即刻變完美

咪玩啦你第一日睇波咩
不嬲季中買賣都計落返當季既收入支出嫁啦
球季完撚左乜數都cutoff哂
你要拉埋奧斯卡條profit落今年我又覺得過份左

李城使左好多咩

黑人其實易搞d
但女人直頭係油王親信, 除非油王唔玩, 如果唔係都有排受

遲D會有埋世三

做乜搞成咁

其實冇借走RLC同chaloba知期有著數 但會限制左球員potential

依張未updated

問題係女人重仆街過黑人
黑人比哂plan 出黎
條8婆渣住盤數
遲遲唔肯落bid

咁快手改名

曉💰💰

打字風格好明顯係阿叔款

同卡吐夏神續約未啊屌你老母

吊 林伯件8號比雷米著

世三仲等緊

閪女人話簽多三個人夠膽死其中一個係世三個細佬

閪女人:干地話要簽多三個咋,唔喺我話架

夏神已進入權力核心

頂,一諗起後備前鋒就好火滾
你是但買人湊夠數我都算
連洛蘭迪呢單都可以傾唔成俾熱狗搶咗真喺奇恥大辱

跟撚左油王廿年真係唔好望會踢得走佢, 除非佢地一齊棄車

算啦 都算夠人嘅 咁多比賽azp總有d時間會去頂左翼衛 或者zappa頂

落後要攻 後備淨係得阿姨同柒頭安……

你就狗

阿姨仲要矮...

如果夠人就算咁使乜使錢買人
升青訓咪得囉
而家人數喺夠,但閪女人要照屌

舊年都係咁
阿衣做到野
唔好咁快放棄佢啦好嘛

Morata alonso eden
Willian

zappa瘦撚 等睇畀人撞爆

成村西班牙同鄉加舊主干地都吸引唔到球員加盟，單deal比我攪都攪得成啦臭西女人

世三唔靚仔咩

你同佢一齊加操啦

打翼要撞架咩
你就話啫

官網仲賣哥狗新球衣係咩玩法

Fifa 18真係用psg玩算

唔係話體測緊先bid 咩？

仲記得閪女人r到nike簽贊助果陣
成班吹奏閪女人
而家

打翼夠快咪得囉 馬列斯都好瘦一樣MVP

阿衣都靠唔住

合約上仲係車球員
你抽起佢唔賣佢上法庭有晒位入你

所以話自己有咁好條件都食唔到，垃圾都仆街

明明可以一早登鵰
而家為咗慳個1,2M就15M都慳返
真喺街市買餸咁撚樣

屌你，你今季係莫拉達定mola達食粥食飯都係睇我咖咋

45度傳中一頂破網

咁快改名

有人改左飲水未

真係冇Sandro

#waterisblue

miss out咗幾個target 總算多返個英人

一時時

唔好玩啦
呢個比馬列斯更一相情願

馬列斯使唔使守呀

so far deadline簽個兩件都未至於係dllm……

我發現我對車仔既收購期望好低

已經被調教到好低

因為一開始冇期望？

呢兩個都算係聽過下，唔洗google

屌 都唔信點解唔可以早d買
早d返黎夾
佢仲要6萬周薪
咁都慳呀

睇YouTube球王片Zappa同belotti好夾

最大問題係一開始就爆單哥狗SMS事件
講真呢個價執到莫拉達算好彩
而家最激氣都係洛蘭迪咁樣俾熱狗搶左
其他算OK啦

咁係西班牙個陣同佢唔夾姐

MOLAMOLA

瘋狂傳中比達子頂

6月-Big name
7月-1線
8月頭-1線2線頭都ok
8月中-2線
8月尾-是個人就可以了

bakayoko應該係plan A,
Tolisso同佢踢法唔同，我覺得2個都同
時係plan A頂馬迪chaloabah

Sandro係無plan B，最後留kenedy
Walker>Danilo>Aoc>Zappa ， 所以係plan D

Rudgier應該排VVD>BONUCCI之後，至少係plan B甚至係plan C

飲水應該係Tolisso既plan B

中場放走咁多人 得bakayoko 同飲水

咁都叫ok
真係比西女人玩到冇期望

打翼衛冇速度始終差咁d

之前連干地都話唔買人都得
連佢都比鳩層磨晒d期望

zappacosta 係plan e
拉芬拿比人reject 左先買佢

話Zappacosta唔使撞喺咩玩法
佢嚟應該多數打翼衛
牙朗唔算太大隻都起碼喺高大
摩西打翼衛有時都靠唔少身體素質贏返唔少波
翼衛而家衝前搶後都關佢事
你同我話唔使撞

好彩reject

兩個位四個人爭夠哂啦，
連青訓都唔洗諗有機會踢，
成個陣差一個左閘姐，其他位輪換都夠，
球員質素勁唔勁係後話

話OK個D喺咪俾閪女人撚到痴咗線
夠人坐滿後備席就OK?

6月-華拉提山狗lkk達子比洛提
7月-bakayoko
8月頭-飲水
8月中-華Dee
8月尾-是撚但有腳都快啲簽

阿朗腳長真係屈機
成日可以叉返個波返黎

8月31-四肢唔齊都ok

打翼衛已經比較唔明顯，打左閘冇人係後面包（西班牙就係咁），個問題更突出

咁咪過唔到體測

其實有無人諗過
巴克利體檢果陣發現
去到冬天先上到場
然後就覺得冬天買可以慳返一筆
再用黎做簽紙費

唔好唔記得未來隊 今次係愛記唔同佢deal 一月佢可以自己同人傾 未必來車

咪話買唔到洛蘭迪有問題囉
後場好OK啦我覺得
中場就睇表現先講

吓 睇你咩心態啦 個高層當我地係中遊球隊
我覺得超班

除左買左6個新既
其實我地都叫做仲有收返天神同武神打返黎

巴克利依家過黎邊有中場佢踢

所有踢中場(CM)唔勁嘅都要黎踢中場

仲求Barkley條契弟一月來

馬列斯,古天奴真係點面對隊友
山齊士就一早都知冇咩心

Tbo willy
Cahill luiz rudiger tensen
Azp moses alonso zappa kenedy baba
Baka cesc kante water
Pedro hazard willian musonda
Ayi morata
Training終於可以11打11

老實講 如果阿茄同殺龍霸冇賣
其實個陣係ok嘅 至少唔會買唔到人/比人渣春袋買貴野

想問remy係唔係傷緊？

都要踢嫁啦世界杯年

馬列斯可能今日轉去疤呢

Ake o係度仲買唔買Rudiger先
Chalobah留到就應該留,賣得果5m都幫補唔到,不過我估佢個人想打正選多D

高層只有一答案：領隊問題
就黎球場個屎塔塞左都係領隊問題

Ake 可以打LWB既

有咩好嘢係1月簽番嚟

chalobah咪就係想要更多穩家上場時間先唔續約走

其實ake都幾垃圾

馬列斯、華迪

前題係9-12月垃圾車唔好表演英超16弟

5M 寧願留多年free 走
5M都唔知做得咩

閪女人：干地唔夠吸引力.....炒

free走無得set回購

15啦.....16弟暫時好難爭贏阿狗

唔覺得會回購

5M走咪比佢係第二隊打長期正選同SET回購

雖然唔覺得垃圾車會回購佢
亦唔覺得佢能力可以係垃圾車搶到位踢

希望阿朗而加開始冇病冇痛可以唔使坐輪椅頂到1月

我覺得宜家手牌conte係tune到
前年意粉手牌咁衰都可以有咁既成績
問題係可以捱到幾遠

跟據以前...無杯一樣會炒

熱刺果場已證明tune到

支持高層每日一bid Sandro直到winter window開

如果個會窗攪成咁
都仲係用呢個標準炒人
咁冇野好講啦
干地快d走好過

點會垃圾，一場踢得差就垃圾?

廢極都英超中游正選，22歲仔

Tammy仔係雞湯無正選喇
雞湯呢條賤種借完贊臣之後又買左邦尼

ake都垃圾，痴撚線

亞軍王格蘭

快撚D降班

岩岩上面先有ching表示今個轉會幾成功

迷雲黨心理

邊個話成功

贊臣好似冇走到 留隊

洛蘭迪搞左咁耐都買到 柒到無朋友
熱狗仲要搞掂埋auier補番位 walker賣50m

Janssen 有走咩？

Ake除左身型比較矮之外, 22歲仔能力算係咁啦

咁轟真係好撚廢

你話除左洛蘭迪其他ok
真係冇野好講

好似話係買露撚既條件要借贊臣去雞湯

借到Bony 雞湯無要

宜家球員士氣咁高，我諗唔會嘅……

我都唔知閪女人成個星期究竟係傾乜

主席親自落場就一日兩件

傾夏神一家人同借人

Bony買斷 13m

個價仲要合理

主席喺度咪一樣慢咗+唔到價 錯過羅蘭迪

好撚勁呀閪女人

妹到最一刻飲水咪又係£35m

俾少左5m

如果Bruce Buck退落黎, 西女人上去做chairman會點

低鳩能
OK同成功差好遠啦屌你老母,仲要講左個問題,咁都屈鳩人話成功,無病下話?
後防唔掂咩?就算中場D人都唔差啦,Kante法比巴卡飲水,唔OK唔通失敗?

今年係近年最失敗既轉會
唔知你個ok 係點得岀黎

搵個睇數既買人真係好反智
盤數唔靚佢先比人屌 買唔到人成績唔好就怪教練

我睇個陣覺得人腳OK
你話屌佢賤賣馬迪俾獌都合理

以為出咗價掛

2015失敗d

OK你老味
第三前鋒呢?翼呢?LWB呢?
簽返嚟個堆係質素唔差但全部都係plan bcde
高層做嘢咁撚廢都ok?

差唔多啦
今年啲rejected target 多撚到
仲要賣matic 去獌
比熱搶target

人地話ok就ok啦

人腳ok 還ok
轉會操作垃圾還轉會操作垃圾

乜今年好差咩

呢條片好J好多

吹得最恆話係top target結果no bid

中場 打2個 算補強
中堅位都算
旦前線 同兩閘....

而家zappa只不過係高質d既dllm 都係二線
就算飲水係target都係後備料 其他唔想黎果d都算
一係出價西 一係原來未出過價 邊到ok
真係當自己冠軍係名牌 d人狗沖黎加盟

今個轉會唔叫成功但都叫ok啦
達仔 超人 藥膏 水哥 沙包 卡巴
起碼都仲個個識 部分又有過成績踢過歐聯入過國家隊

對比其他英超隊 都係算係禁

Exactly
結果論睇最尾人腳好似ok咁
但中間過程真係世界級垃圾

禁樣講都認同

經過呢個暑假既折磨，最終簽返兩個都滿足了
雖然兩個都j唔落
都係要繼續西女人同黑鬼架喇
Btw好想知外國軌咩反應，仲有冇屌高層

干地性格 唔會比d球員即插即用 睇黎十一月先見到佢最心目中既陣容

中間錯失左幾多個 比競爭對手搶哂

咁呢個我都無異議 係最後結果出到黎可接受啫,點會話佢成功呀

Mendy 巴克利 Sandro tolisso 全部失敗
借人賣人開季得14個一隊
咁都叫ok 不如疊埋心水做中游算啦

睇你要求 系補強 定保前4 基本上都一出一入

對比中下遊係算係咁嘅
但熱狗成個轉會冇郁 一郁都搶到你人
檢討下啦

咁既陣容入到前4+8強已經超班
但如果只係得呢個成績油王條仆街一定唔接受即炒

Dllm係三線

熱狗個右閘位咁遲先做野都蝕左佢5分啦

Lahm高唔高 大唔大隻

依加55分差唔多

zappa一場未打你又知佢有料? dllm加盟個時夠有一大堆人貼數據講佢咩法甲最多解圍tackle同爭頂成功啦

冇傳過文迪，一路都係sandro

前題係借得太多人走 而家感覺補唔番
熱利曼本身人腳唔差 買人補強就夠 但我地唔係

Zappa都係博佢會好似m朗咁有驚喜
博唔中就會係下一個dllm

Baka又唔知岩唔岩踢

Psg嗰期撞到hazard一仆一碌 hazard好驚對啲黑腸

今年至少都好過2015啦
15個季除左Pedro同Begovic有用之外
其他個D係Baba kenedy Hector dllm呢D垃圾

Zappa係咪拖正選？

係

轉會窗總結
買人- 3/5
簡評：Plan A永遠簽唔到，不斷no bid同俾人reject乞衣價，好彩Plan bcd都算唔錯，計票數都起碼頂到半季
放人 - 1/5
簡評：未撚簽到人就放走晒啲人，雖然放嘅都係後備，但搞到連練波都唔夠人之餘，仲要搞到俾人撳著搶
娛樂性 - 5/5
簡評：先係LKK, 繼而張伯倫，再嚟洛蘭迪，最後仲要整多件巴克利。一個轉會窗，我轟就帶嚟4個笑話，直程好睇過黃子華

總結：先唔理係咪權鬥，成日以為實食冇痴牙，出埋晒啲乞衣價，未撚簽到先放晒啲人，最後人又唔撚肯嚟，隊波又冇晒人，好彩臨尾都叫執到兩件嚟救火，先叫做唔俾15年差

dllm都有錢賺
hector呢d打靶仔都唔似賣得出

Baba果時一樣好多人睇好

只可以話今季買既人唔需要google都知佢係邊個
雖然今個轉會都係失鳩敗
但15個垃圾程度>>>>今年

德甲最佳左閘
一黎到同aina 差唔多

老實講zappacosta 唔洗Google 咩

死摩狗唔撚出佢咋嘛，人地04歐聯咪又係用佢都唔用過咗去阿狗嗰件

一開波根本無人識

意粉,應該係干地要既

吹奏住先啦 咁快面對現實
遲下可能連吹奏機會都冇

睇英超唔識啫，意甲係出名咖啦

成班係度扮sick ball

要記撚著啊，當年死摩狗死摟已經係放題嘅伊雲，結果要Azp打左閘廢佢一半武功，而佢嘅輪換係堅離地，最多只可以證明Baba唔係死摩狗想要嘅人，但唔代表佢廢

佢比英甲仔撚又點解釋

大盗巴巴而家去左邊？

冇機會出，雪到硬撚晒，又未撚夾過

養緊傷，等緊04從佢

干地黎果季去左史浩克04實習
今年返左黎，不過傷左，10月先出返

都係嗰句啦，當初如果F唔知咩Luis……

干爹手牌

其實淨係同MOSES比就夠

牙銘

干爹拎手咁既牌頭4 8強都仲要炒魷
我第一個反油王

收得皮
但係防守點先

格蘭是無辜的
油王唔鐘意比人笑老2就開人刀

相信牙銘後備出黎會更勁

牙銘準備遭受前所未有既大危機

我估干爹冇咁快比沙包達REPLACE牙銘
應該會先後備下半場放佢試下水溫

無LWB 後備點會滿意

但睇skysports d chart 支出及收入 , 車都係第3高支出 . 個轉會咁差都使咁多錢

DC 留低當補強la diu

咁都好正常

Mahrez hiding in Cobham?

留低都唔撚會出嫁啦
咪撚再FF條友會再幫垃圾車賣命啦

23m買dllm

未計放哥狗嘛

哥狗仲未放？

Matt Law話Zappacosta係干地要
我信干地

點解車咁冇吸引力

係既話都安心少少

買得意人仲要干爹選佢入國家隊就一定係啦 所以唔擔心佢唔掂

高層問：係咪唔想要
干地：袋住先

意粉肯定係干地點名

班19都不嬲冇係意大利搵人
唔係干地, 一定唔會買

有牙 仲磨緊sandro 撚下蛆狗

執好個後防 場場Park the bus
完季至少40分

Sandro洗班球探咩
我老母都識搵啦

我唔知訓練嘅時候Musonda同Willian Pedro差幾多皮
但熱身賽佢出親都好有火
反正咁季都收得皮 希望有得睇下佢

以波論波，干地買人眼光唔算好，當年狙記佢買個d人都係一般般，都幾多踢唔起

係眼光方面哥狗同雲加幾強。
可惜雲加近10年會膠化d球員

skysport 有篇野寫沙包

1. 轉會窗剛開始，別家都在瘋狂傳目標，垃圾車高層紋絲不動，為的就是讓球隊專心備戰足總，這波以逸待勞非常職業，不想讓球員因為準備迎新party而分心。雖然最終在保溫杯上被阿仙奴屌打，但是這都是干地和球員的責任。

2. 保溫杯結束後，高層給自己放了1個月的假，「休息是最好的加班」，沒有這波有計劃的養精蓄銳，高層怎麼能在截止日熬夜到11點還能保持工作效率呢。

3. 整個6月不僅僅是在放假，暗地裡也拿下了2筆大單，但是為了配合Nike的新合同創造新聞轟動效應，高層策劃了一出傳播學教科書級別的官宣——7月1日連續2連宣（小將Ampadu+免簽卡巴尼路），搶佔報紙頭條，給我轟創造了巨大的經濟效益

4. 隨後在前鋒引援上，四度報價，飛奪馬德里，聲東擊西，讓曼聯大出血拿下水貨盧卡古，我方則趁機白菜價搶佔了曼聯的頭號VIP目標莫拉達，此舉基本完全掐死了曼聯未來10年復蘇的可能性，也同時大大削弱歐冠爭冠對手皇馬的實力，是我轟聯賽、歐冠、杯賽三冠王的道路上的里程碑式的戰役。高層可謂當代軍神！

5. 大量清理球員，賣光板凳，讓干地開季無人可用，目的就是對干地進行壓力測試，看看他上賽季的冠軍是不是僅僅是得益於制服組的高質量引援，其實本身沒有真才實學。
如果僅僅因為人手不夠就崩盤開局，高層就能斷定干地是個水貨，上賽季只不過吃了高層引援的紅利，完全配不上高額的工資，可以直接解雇，讓助教上位。

6. KGB級別的保密水準，整個8月看似風平浪靜，其實暗流洶湧，早就盯死干地在翼位的頭號S級引援——薩柏哥斯達，這是歐冠路上最後一塊頂級拼圖，為了不讓其他任何人攪局，硬是拖到截止日才出手，中間哪怕是隨隊記者都未曾探到半點風聲，這種保密水準不是一般高層能做到的，跟莫斯科的特工比也毫不遜色。

7. 頂級的現金流控制力，創造性的提出了「先賣後買」的方針，不僅能通過買賣球員現金流上的時間差獲取高額利息，而且因為早早轉移舊合同可以少付好幾周的薪水，另一方面，到了截止日再簽新援也同樣省下了好幾周薪水。

8. 深諳飢餓營銷的精髓，在奪冠後群情高漲的時候，採用「休克療法」，巧妙的利用歐足聯的規則，延期官宣，把悲觀情緒營造到極致，最後再上演壓軸大戲，成功把飲水哥打造成救世主一般的角色，把球迷的預期從打造英超王朝變成聯賽保4。

笑到仆街

摩狗食撚屎
死攬放題佬左azp唔撚輪換

干地玩左3場就成功放棄放題
以摩狗地位點會做唔到
15/16 16場得15分
摩狗要負100%責任,冇其他人要負責

次次見你鬧佢果季都用呢句

The club ranked rock bottom for cross completion in the Premier League last season with crosses finding their target only 15.9 per cent of the time. The signing of Morata will help to change that statistic. He is the only player to score with two headers so far this season, already matching Diego Costa's tally of headed goals just three games into the campaign.
車仔舊年出波排第尾

But Zappacosta's delivery will also be a factor. He ranked fifth in Serie A in terms of the number of chances created from crosses last season and provided more assists from crosses than any other defender in Italy. Impressive statistics that help to explain precisely what Conte will expect. "Chelsea have definitely made a great purchase," adds Pedrosi.
J左出黎

不過好似無乜講佢防守力既

希望干地可以成功放棄chill

邊個寫

殺柏哥斯達係意粉右閘黎講已經叫係出名嗰幾個 至少佢一定有腦過陳豪先

佢仲響度咪好

翼衛防守力都係體能同爛打
如果唔係防守近乎零嘅100分點打

以波論波佢教聯賽一流, 一出歐戰直頭垃圾

咁拿姆喺咪打英超啊
唔喺話佢唔勁,但打英超特別喺後防唔撞得就死喇

Luis仲喺度就唔到阿朗上場啦

有時有腦係無撚用，Johnny Evans,Blind依d都好有腦，出到黎都係廢同放題

最重要都係對足球既野性

Zapa+Morata頭鎚

支持下季2個閪人唔買人，逼干地用青訓

Zap =角大

依家輪換都冇人

堅尼地=新bale

各位唔撚使驚

第七點 買人啲錢係靠賣人賺匯差 marina bb又贏

屌咩 bilnd呢啲斬個波都無力 拎黎同殺柏哥斯達比

老鼠痴咗線

應該做左隊長

睇完條片覺得牙銘個位有啲危

十月尾應該冇咗正選位lu

如果哥狗唔係咁撚樣玩野，其實都可以接受以家仲係差少少，希望今季起碼有一冠先

好撚好奇點解意假咁撚多空位比人爆
明明英超意假都係踢11個人
但英超永遠密撚過閪

係咁傳神比belotti頂入

殺拍哥斯達 聽個名都知勁

傳中

咁一個球員, 正常一季都有十幾廿球出波出得比較靚

加上英超同意假有D唔同, 希望岩踢啦

呢句重點黎, 直接收班契仔皮
以前冇錢, 窮極都做唔到呢個分

買漏左Belloti，無加成

利記打阿個後場仲空

Majority shareholder Farhad Moshiri said Everton had accepted a bid and Barkley had agreed personal terms before changing his mind after passing a medical.

But the source said the 23-year-old did not travel to Chelsea.

And they said he had not had a medical.

"It was simply that he would rather make a decision about his next move when he is fully fit, rather than arrive at a new club injured," the source said.

Barkley has a hamstring injury that is likely to keep him out for three months.

Ross Barkley's transfer to Chelsea was all but done. The fee agreed was between £30m and £35m and personal terms had been settled.

傳佢人工得45K

一定高過佢係拖連奴啦
意甲好低人工

REMY唔駛踢都多佢一倍

慳返Barkley三個月人工
成百萬鎊

K角位傳中好似唔錯

Azp + Zap

可以用AZP 一齊屈燒味

true blue

講到慳錢西女人世界第一

但條片好少關於佢防守 多數都係爆人同燒味

車ig story

下個post?

沙包+安 = 角大

沙包係人地防線刷
安係自己防線刷

遲啲買埋belotti

1001

995

996

barkley

新城電台

如果喺咁決定唔轉會嘅
希望1月買到佢

報驚熱線